[Switch/3DS集中討論] 就係今日啦! Switch機主評測收集區! (13)

Joy-Con連接/同步問題解決方法:
更新Switch系統至ver2.0後插左右Joy-Cons落Switch本體再重開機即可解決Joy-Con連接/同步問題

Switch and Play
遊戲生活變得更加互動
Nintendo Switch 2017年3月3日 HKD2,340 於香港正式發售
跟機國際牛，不設鎖區

任天堂Switch香港官網

Switch概念介紹

Switch遊戲玩法介紹

近期發售遊戲

Wii U 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 6980YEN
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 6980YEN
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 收藏版 9980YEN
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 收藏版DX 13870YEN
Switch 3月3日 信長之野望 創造 9800YEN
Switch 3月3日 PUYOPUYO魔法氣泡&俄羅斯方塊 4990YEN
Switch 3月3日 JUST DANCE 舞力全開 2017 USD$59.99
Switch 3月3日 1-2-Switch 4980YEN
Switch 3月3日 超級炸彈人R [中文] 4980YEN
Switch 3月3日 勇者鬥惡龍 英雄集結 I + II 8800YEN
Switch 3月3日 魔界戰記5 6980YEN
Switch 3月3日 祭物與雪中的剎那 4800YEN
Switch 3月3日 VOEZ 2500YEN (DL版限定)
Switch 3月3日 The Binding of Isaac: Afterbirth+ 39.99 USD
Switch 3月3日 Fast RMX 19.99 USD

3DS Q&A:
WiiU Q&A:

3DS區三大吉祥物

連登post(12)

任天堂平台遊戲發售表(更新至3月2日 價錢以日版為準,如冇日版則以美版為準):

2017年 初:
Wii U 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 6980YEN
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 6980YEN
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 收藏版 9980YEN
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 收藏版DX 13870YEN
Switch 3月3日 信長之野望 創造 9800YEN
Switch 3月3日 PUYOPUYO魔法氣泡&俄羅斯方塊 4990YEN
Switch 3月3日 JUST DANCE 舞力全開 2017 USD$59.99
Switch 3月3日 1-2-Switch 4980YEN
Switch 3月3日 超級炸彈人R [中文] 4980YEN
Switch 3月3日 勇者鬥惡龍 英雄集結 I + II 8800YEN
Switch 3月3日 魔界戰記5 6980YEN
Switch 3月3日 祭物與雪中的剎那 4800YEN
Switch 3月3日 VOEZ 2500YEN (DL版限定)
Switch 3月3日 The Binding of Isaac: Afterbirth+ 39.99 USD
Switch 3月3日 Fast RMX 19.99 USD
3DS 3月18日 Monster Hunter XX 5800YEN
3DS 3月30日 Alliance Alive 6280YEN
Switch 3月3日 SnipperClips 1667YEN E-shop限定
Switch 3月尾 Splatoon 2 特別版試射demo
Switch 3月30日 三國志13 威力加強版 9800YEN
Android Super Mario Run [9.99美金]
Switch 4月5日 Lego City Undercover: The Chase Begins [中/英文]
Switch ‎4月20日 地底探險記 4980YEN
3DS 4月20日 火焰之紋章Echoes[日版-中文字幕加日文語音] 4980YEN
3DS 4月21日 雷子 -紺碧之章- 5800YEN
Switch 4月28日 Mario Kart 8 Deluxe 5980YEN

2017年 春:
Switch ARMS

2017年 夏:
3DS 5月11日 進擊的巨人 從死地脫出 5800YEN/12800YEN收藏版
3DS 5月19日 火焰之紋章Echoes[美版]
3DS 7月 Snack World
Switch Splatoon 2
Switch Stardew Valley

2017年 秋:
Switch 9月 NBA 2K18
Switch 火焰之紋章 無雙 [中文]
New 3DS專用 火焰之紋章 無雙

2017年 冬:
Switch Super Mario Odyssey

2017年:
iOS/Android 動物之森 (2017財年內)
3DS Ever Oasis
3DS Pikimin新作
Switch Project Sonic 2017
3DS 勇者鬥惡龍XI
Switch 勇者鬥惡龍XI
Switch 勇者鬥惡龍X

2018年:
Switch 火焰之紋章 正傳新作

發售日未定:
Switch Xenoblade 2
Switch 火焰之紋章無雙
Switch 真女神轉生系列新作
Switch Project OCTOPATH TRAVELER
Switch The Elder Scroll V Skyrim
Switch 牧場物語新作
Switch Blazblue
Switch FIFA 18
Switch SONIC MANIA
Switch 打吡賽馬
Switch 太鼓之達人
Switch Arcade Archives
Switch Tales of 系列
Switch Minecraft
Switch Minecraft 故事模式
Switch Yooka-Laylee
Switch Shovel Knight
Switch ULTRA STREET FIGHTER II The Final Challengers [中文]
Switch 龍珠Xenoverse2
Switch No More Heroes新作
Switch 雷射超人傳奇決定版
Switch 極限顛峰[Steep]
Switch Oceanhorn
Switch Lego Worlds
Switch Ultimate Chicken Horse
Switch Overcooked

[Switch/WiiU] 薩爾達傳說:荒野之息 討論區

Zelda新作綜合評分出爐: 98分, 開放式世界遊戲完美之作

打晒飛機咁www

早抖

準機主留名

覺得好大機會要炒價先拎到機

我要下晝先得閒拎機...

準機主留名+1

呢個星期到底推左幾多個post

留個名，聽日拎機唔好相認

gamespot 做直播
成堆神兵利刃

有冇人排九龍灣????

屌 好想射波拎機

由上年E3開始已經執左幾多野

涼粉話唔知幾點有

5個鐘後拎機，利申 英國jj

有，我聽日去排

8點去會唔會太早？

射啦

我諗住7點

幾期待呢部機會有咩有趣嘅副廠手掣

睇黎今次Zelda 真係繼時之笛後 再一次改變 Zelda 系列

甚至遊戲界

甚至你個名

可以改定先 讓番呢個名出黎

有無巴打會轉讓部機出黎俾小弟
可以俾多d錢收
要紅藍機
加我TG慢慢傾 價錢唔岩傾到岩

屌
你4點都未訓
不如出去排隊啦師傅

公價加300蚊飲茶錢呀

大約八點半先可以到樂富排隊 應該太遲

如果你有 又原意放當然無問題啦

有冇交易現場

樂富幾點去好

zelda 第二個任 有冇巴打過左
要點完成？ 卡關

你問我我問邊個

你想要咩色?

比左幾陰錢請人飲茶？

太古有大貨

巴打快啲衝去排

巴打d風邊度收返黎

A字頭，唔洗比300飲茶錢，聽聞各50

聽講真係
其他鋪各 25部
太古各 50部

一覺瞓天光

就黎無電
留言俾有緣人

樂富 約 40人
九龍灣 約 10人
太古 聽傳得幾個人

真？

我係現場

更新 九龍灣 14

依家去樂富重有無位

唔係aeon落左fullpay 我都想排德福

仲有兩個鐘就拎得機

睇字啦呀叔

太古幾點開？

開咗啦咩德福

開左
20 宜家

遲一個星期去日本買

祝各位巴打好運

你覺得日本會有貨？

請飲荼啦

一個星期喎

實有補貨？

德福有炒家，係黎就快 21個啦目測暫時7炒

我依家沖過去

德褔

樂富已滿

德福係hmv?

2期5樓 piago

都係50部？

好撚多炒狗，用家快呀喂，

各 25 共 50
宜家龍尾 21

半個鐘後先到

樂富搭鐵過來中

你要咩色呀
灰色就慢慢
紅藍就要跑

慢？成堆水貨吹緊雞呀

我15分鐘後到德褔

太古情況如何

太古？不了

我都想知
等你報

23 宜家

嗚啊
可唔可以keep updating
好緊張
我會跑

只求有機打

好想買黎同老公玩

盡量，20%

出黎排隊啦

九龍灣 25

九龍灣25

唔知8點幾9點到太古仲有無機呢

飛緊過黎！！！

巴打， 我飛緊的， 有冇人知德福的士站跑去鋪頭條路線， 唔熟路

情人的聲音漸變少

巴打幫手Mon實，仲有半個鐘先出到九龍灣

27了

半個鐘？去飲荼啦

樂富情況點

問路啦
唔知你係邊個位

德福 2期 5樓 piago

宜家27

收左皮
當無存在過

九龍灣28

九龍灣 29

紅藍是咪玩完

上咗的士，屌，有冇咁誇，投胎咁

有無德福排緊既巴打會轉讓一部紅藍
小弟會請巴打飲兩次茶

皮已收
灰機買 紅藍 joycon 啦
有機先有機打，手制是其次

收到風太古14

太古邊度排？

Hi，九龍灣排緊隊既巴打

早晨
30人

依家32

32個妹妹

揮手

屌晨跑😓

屌你地， 岩岩到

點解唔俾坐地下

你唔問佢

早晨33
你前面個妹妹

又話樂富8點先開門

太古依家近20

仲爭17，人在黃大仙，究竟趕唔趕得切呢

留個名先，好緊張，黃埔吉之島仲未call 我取機，唔知一陣有冇得攞機呢？

我都以為係 依家到左九龍灣

太古係咪都係25紅藍 25灰

仲有電麼你

樂富有炒家進場
半夜12點有 25人

得既
啲人無黎得咁快

...

到咗德福了

有呀

問巴打借尿袋

慢慢行，好似 34左右

巴打都係排過夜？

連登有愛

唉shit..有冇人可以幫手買多部
(盡情恥笑我啦)

目測有5至6個支那人

係
因為收到風 樂富有炒家
怕九龍灣都有，即出去

點知去到 4點幾都無人

每人只限買1部，好似係

到了

你有無多個朋友借俾我?

九龍灣 39

嘩屌
賓妹都落埋黎

九龍灣 40~41

笑左

成件事好青春好熱血
小弟初送左比switch

我都無諗過我會通

屌你質疑我

有由個巴打未訓過覺

我

賓妹都排先好笑

呀婆數到50人

原本叫左兩老幫手， 但佢地冇咁早出

邊個打靶仔要老母落黎排

仲有賓妹

不孝

仲係屋企訓緊

太古27 好似係

Same

佢老母一定生癬喇學下你名話齋

最後希望

老母唔比自用既

豐澤洗唔洗一早去排？

傳說 太古有 100部嘛

豐澤唔係Online store 咩
唔知Walkin有無

德褔46

九龍灣 46

點解我有不詳預兆
可能某某處有好多貨唔洗排好多貨

問返現場觀眾

好似又 50先真

我兩個人排緊，但淨係買一部

買2部啦
1部放出去俾其他巴絲

屌咩 不過算啦 自用撚有機就算

排咗順便買埋啦

i need

都得嘅

拎黎炒！係你賺大錢既黃金機會喇

但唔好fake我 打工仔血汗錢

請飲茶啦

可否幫幫要反工冇得請假嘅小弟

叫個巴打照過黎
你俾飛仔佢咪得

計佢喇，都咁早起身

早知我攞張櫈嚟，有排企

巴打排緊邊

我係已經要反工先咁早起

Shhhhh 我知
幫緊你講好說話

九龍灣 47
太古 30左右好似係

樂富已死

我讓左俾51嗰位🙏🏻

line id
kondo_aeros
可以add

個叔叔數到宜家 47 喎

其實我唔肯定 如果重有嘅我可以幫手買嘅

哦佢47姐

保安報 九龍灣 47

屌早知九龍灣落車 去緊太古

好屌眼訓呀

做咩呢到變左九龍灣集中區
好彩有你地唔係悶死

如果唔係我都悶死左
好在有巴打個叉電

樂富有炒家囉

屌我想買早餐

同前後講聲，同保安講聲
可以去的

我想買張櫈

而家出去=同全世界講我係你老母生癬

邊啲係炒狗

屌你

雖然好想買，但忍一忍先。電子野真係唔好心急買第一手貨，通常有問題。

利申：Engin 佬出身

已有巴打認頭

好簡單啫，全部連登仔拎部電話出嚟就知邊啲係炒家（好似係）

未派籌？

唔知幾點派

主席點緊人數
好緊張

不如報數la

九龍灣重係47?

主席話宜家 九龍灣 47

排前面嘅巴打有冇人會買黑機架

你排第幾 ?
26 27 或者有機會既

無啦冇啦

點解啲年長人咁難溝通lol

我都準備出母女

Agree

樂富梗係炒友集中營
見你地張UNY現貨發售通知在百度吧瘋傅左幾日，咩商城現貨消息，佢地當左最後希望
好多唔知仲有PIAGO 同 APITA 兩間就真

依家除左呢正個地方仲有邊到有機

俾飲茶錢或者買到嘅

成為老友記傾訴對象
祝福你

太古最後機會
now

其實piago 有冇配件買

傳得太早啦張通告

太古仲洗唔洗食骨

慘
見到你個樣勁無柰

Hi，睇po巴打

唔知點答佢好

肯請飲西苑/美心先得，明星呢D，不了

陪下人地啦

一陣派完籌去唔去飲茶好

唔知飲茶仔依家係邊

準玩家茶聚

仲抽緊

我成晚無訓過呀

好似未能fix到左邊jc 問題

翠苑都得啦

九龍灣 49

唔知點答佢好[/quote]

陪下人地啦[/quote]

無話題

呢個 post 第一頁話 update 就解決
實際唔知

呢度有邊個係尋晚訓咗

阿哥仔，依到咁多人，排緊咩呀

一半一半

尋日問左等主機同5隻game賣

保安溝女 ？

啲早茶友黎？

嘩ny排隊買zelda有埋青沼親筆簽

飲完茶先返黎啦

阿叔都上連登

佢同我講早兩日黃金有得賣

我五粒鐘
本身諗住七點起
但差唔多每一個鐘就緊張到起一次起
六點醒左一次見到話排到25嚇到醒哂狗衝

阿叔得生果金咋，過3千蚊唔夠錢買

我諗住 5點起
收到風有炒家
屋企都無返過直接出黎

哥哥仔，你真係好人屎啦，我介紹我個女比你識啦，處女座黎架，好相處

打

一陣就無電

不如去 Pacific 買個包先
餓啦

六十路金蘭姊妹

完

九龍灣滿 50
樂富滿 50

Sor,德福

有冇人報數

買左的巴打
嘗試客觀d 講下好的地方同唔好的地方
例如joy con 連接有無問題

睇埋評測 如果大致都ok
會等正價都買到的時候買

八點都未夠，又話部機劣評，PSV都不如

好眼訓呀，比我拎機啦

好撚肚餓呀！！！！

一陣係 1個鐘 2個鐘 定3個鐘

得返 太古少量位

屌不如去 Pacific 買野食

捱多陣

開閂

有無巴打報埋配件價
驚細舖亂咁開價

未開門，未知

十點先開始派籌

有排等

屌佢

屌 10點鐘唔洗派啦
直接派機啦

十點派籌，十點開賣，咁派黎做乜鳩

仲冇兩個半鐘姐加油

屌佢老母，十點先派籌，呢張叫籌咩？

其實佢地知唔知派籌有咩用途 ?

大約幾多

小狗巴打 太古AExx定Apxxx? 可唔可以講埋幾樓
來緊

有人頂唔順去左太平洋了

日本都冇人排隊

Xxx

踏正12點先落去
btw, 巴打會唔會買pro controller? 英國好似貴hk好多

apita

唔知幾樓
記憶中地下

唔知
呢到無太古人講野

ap
地下果層 有個樓梯位落去

我仲on99 等緊，好眼訓。
pro con 唔買啦， 英國d 價本身都貴

太古 5x

即係有100部？

有冇巴打在場 去緊

證實左 100部
但現場過50人

買game英國好平, amazon 之前preorder zelda 40磅
very 宜家有滿60磅減30磅, 你可以睇吓, code:"LA4AC"

巴打何方神聖消息咁靈通

好多相認

狗衝呀

pre order 哂。要等，不了

去緊太古嘅記得係去Apita,唔好去錯Aeon Style

不要問
只要排

正午十二時開始購買手續

唔好起我底
我想打機咋

罰企mode

香港任天堂：貼紙之星

屌 10點拎籌
12點先拎機

好狗呀

12點先開賣

有無人知香港唱片係唔係今日拎到機呀？

預留左果啲先12點呀係咪
Read the first line

好似又話 10點有得拎

你岩

大家準備好茶錢未

證明左啲咩 ?

俾左錢預訂既 係狗，係垃圾，無人權
細鋪又俾人撚狗
大鋪又遲人兩個鐘

發雞盲添

一大班傻豬豬黎既#

係咪唔洗食骨

我地親力親為都值得嘉許既
不過其實真心安排差

茶錢食骨再配件

仲有兩個鐘點捱

吹水

有貨未？dom dom

好難捱呀

成班排隊黨

有無蝻同蝗

九龍灣睇落兩樣都無
但有嫲嫲同埋賓妹

咁我覺得係用家叫屋企人排姐

經典 真正不孝子

呢集好睇

放工先拎得

塊玻璃貼厚唔厚
想用普通貼就算

Netflix有 陣間扮工翻睇下先

學校開放日 拍完卡狗衝去拎機

日版要變壓器嘛？

打機先

手足頂住呀 重有唔夠兩個鐘

呢套係？

銀魂 97-98集

睇黎無訂今日都係無機會買

返到屋企

銀魂98-99
一開始排隊買機 出術食芝士火鍋搞到其他人勁肚餓又可以排前幾位

炸彈人邊到有？個個都講伏

炸彈人可以伏得去邊

咁多英國巴打

係咪無睇review
你知唔知幾集konami 出

老友記溝女

英國有，香港唔知

條女好ok

好鬼輕

唔錯

成日話唔明炸彈人可以幾伏
你諗下zelda 如果比konami 出, 你講唔講得出zelda 可以幾伏

你啱

我都覺得幾正

太古派左籌
德福未

所以我都衝不過個個講到伏驚冇鋪入

東京・新宿ではビックカメラ各店舗などが当日販売を実施。「ビックカメラ新宿西口店」「ビックロ」では8:15時点で100人ほどの行列ができ、「ビックカメラ新宿東口店」では販売開始時刻である9:00前の時点で売り切れの札が。その他の店舗では事前予約の受け渡しのみを行うお店がほとんどで、目立った行列はできていませんでした。

想問太古拎咗籌係10點開始拎機定12點？

你拎籌果時唔問STAFF走上黎問我地?

太古 派晒籌

留名睇野

拎完可以走正

準撚備完未

樂富九龍灣係咪仲係要10點

原來仲可以咁玩

應該係
屌

突然醒起行貨ZELDA係英定日

我訂咗
如果walk in同預訂都係12點拎就唔lunch仆過嚟

有冇拎咗籌嘅巴打可以話我知

唔係日英自選咩

入GAME揀
咁個盒呢

跟系統語言

第時有冇得揸住對joy con做z move

一陣lunch time去拎機

太古派完啦

屌，用唔到宿舍網絡，垃圾

上星期排aeon都諗住會多人 新界出九龍7點去到排

九點鐘前都係得6丁友 根本早少少已組有得買

點解會個個等今日神咁早去排隊 辛苦自己

唔係話day1 patch之後可以用授權既網咩

首先要上網裝day1 patch?

拎ZELDA黎比
比KONAMI整
ZELDA 10分跌到5分
炸彈人 最多咪7分跌到5分
小遊戲FAMI通7分8分咪算高囉,你唔係預佢會有10 分掛
一早預左佢5分左右又點會中伏呀巴打

點解你咁憎炸彈人
每次有人提你一定連講兩次伏

港任官網更新...

係

無炸彈人

我唔信炸彈人伏得過app果隻

跟機Zelda 個盒係英定日？

有耐性 等多1-2星期隨時排都唔洗排
做乜要去神咁早排隊辛苦自己

日

坐緊車車出去拎機了

討厭konami 多啲
賺錢係緊要, 但太過短視又浪費左咁好嘅franchise
fans 咁多年嘅情意結邊係用錢衡量. 肯比誠意出嘅, 長遠多多錢都有得佢搵啦

fami 7分8分好低架啦
放長雙眼睇啦. 我一定鞭鳩盲撐班友
暫時個個review /preview都話垃圾 or over priced

btw, 其實12 switch 劣評仲嚴重

邊隻app？

覺得哩d Party小遊戲唔值得賣3xx

其實我都好憎konami
但比起1-2switch 我諗炸彈人overpriced都唔算嚴重

日森準時出貨

我會準時十點拎機俾大家睇

有廣告

倒數一小時

辛苦晒

屌你，公平咩

炸彈人淨係個版圖會郁已經垃圾啦，有無巴打買左？可唔可以較唔郁

太古係咪攞左籌幾點去攞機都得
頭先趕住走冇問人

姐係未出

是日AM730

有中文，但未出

留名等睇玩到嘔
哦,都未出

垃圾港任放少左姐

話時話原來各大game場都有
(Switch/Zelda/1-2Switch)
係咪我太耐無行

可能隻game konami自己做發行呢

HKD2340

有無Aeon訂家

有道理
醒起新聞稿都係分開擺

等到好虛z.z

求淨機 灰或藍紅都得
加400蚊茶錢
TG: yeezyuser

好眼訓

仲有無精神打機

今日返工射唔到波

加500

收機死出去開post啦

出緊去拎機了

係呀

都唔知幾時先拎得

早問了 開門就拎得

加五百蚊想收機?
飲餐茶都唔夠啦

推撚到加一千

全線分店都係？

港任

我淨係問左我買果間

屌

老友記做咩

放下午,要遲少少先拎到機

十二點先拎得
屌晒你地老母

Megabox果間話正常同其他店一樣都係10點派
但最好等電話 我去到果到等算

理論上係,但最好都係打去你果間問下先

佢冇同我講等電話喎...10後就有

新驚

屌你...我2點先拎到呀仆街

開門就拎得架啦
唔通有貨唔俾你咩
你估細鋪呀?

收到風下個禮拜大貨

你尋日幾點問

出る出る、ゼルダの伝説 でるでるでるでるついに出るー！

見你咁慘
菊花送給你

好 咁收工先攞

有得上網？

for你連公用wifi用

Sleeping Dogs電影
宇宙最強做主角

拎嚟做平板都唔錯喎 Kappa

玩左陣bomberman , 我又唔覺得伏既。

其實hori 都夠做

堅定流 咁我叫個fd 唔洗係日本幫我搵

食lunch果陣

【レポート】ゲオの「ニンテンドースイッチ」当日分はあっという間に…「早く次の入荷を」

ニンテンドースイッチ本体の次回入荷の目処はまだはっきりしていないとのことで、店長は「少しでも早く入荷したい」と話していました。
日本仔都未知幾時有貨返
香港先知

大家有得玩就最好!

炒家見有燶味所以放風keep一個星期

人人都要紅藍

早過你問 姐係你準d

我灰都ok架

辛苦各位手足

不嬲日本冇哂貨既時候香港仲有貨賣架啦

又話冇web browser?

辛苦哂
攰到仆街

真係頭25部全部 紅藍

Ps4 pro

mon貼黎

無得直接開，要靠login page(我估

梗有大貨
呢兩日喺日本到手嘅水機下個禮拜咪ship 到囉

一部任豚機可以充分體驗任豚嘅通力合作,人人為我,我為人人嘅精神

連登有愛

配達中 03/03 10:04 千住曙センター

Hahahaha yeah

留名睇撚狗

有無九龍灣情況
起唔到身

有巴打話一個WEEK有大貨好似係

我都收到風 要月尾先有貨

咁好

晨早爆左啦

我屌呀
7點半已經 full 哂龍

宜家籌都派哂拎機啦喎

去咗火星返嚟

又話10點

日本8半去排隊，10點已拎機，兌番港幣2000左右

有無人知個兩間多唔多配件？

前幾日仲話3號放工unun腳買機

10點拎機喎
唔係10點開始排隊喎師傅

Megabox已拎機
剩係得炸彈人現貨

話10點開賣,你唔係以為DAY1早半個鐘排會買到呀

有無係樂富排緊既巴打會3k讓一部俾小弟

炸9人幾錢?

389

有意既tg

Aeon?

收炸彈人

到左aeon等佢拎機

巴打有冇買呀?

買左

Arriving Mar 5 - Mar 6
Shipping today

但岩岩問左佢現貨唔多

好多人打電話問aeon仲有冇貨

屌...2點唔知仲有冇現貨

on9 仔想8點去排
90後小學雞？

機已拎
1機加1薩

無諗過而家去會買到
只係想知

Btw 岩岩去到aeon門口 見到有3條友排隊以為拎機
點知3條友都係衝入去問有無現貨賣
最後我係第一個拎機

恭喜巴打

UNY機已攞

殺意達多唔多

樂富 九龍灣都無配件

啲職員慢撚到 等左十分鐘都未拎出黎

人地爆哂機都未到

閃先
有緣再會

好攰其實

炸彈人有得炒咁

啲撚樣互fake,50部又話多貨，琴晚又話唔係星期六日，9點排都得，今朝七點幾已經見到有巴打話排滿

唔知蘇寧有咩game買呢 食晏去

下隻MK8 4月底先出, 咁快爆又封塵

有Splatoon 試射

聽住zelda ost 等lunch 拎機

我仲諗住磨下隻勇鬥, 還掂未玩過
25號仲有試射大會

真係傻西黎，aeon淨係訂都識安排排隊通晒天放晒fb,有現貨會唔寫明

我諗我知巴打你係邊個

冇收錢接訂果D鋪就有機會有現貨

排前面嘅巴打，對下張單有冇寫機身號碼

影阿姐個胸

又貴左既

唔知uny個邊可唔可以早少少去拎機

去到唔通唔俾你咩(好似係)

有人問會唔會有人退貨 唔拎貨
我見職員唔知點答
我直接幫佢答 比晒錢 唔會有人退貨

有冇apita買家講下洗唔洗食骨同幾錢茶錢

可以 已攞

恭喜正價買到現貨嘅巴打

不了

做架兩

隻驚本身成32G
DEMO幾大?

講下道理姐

請你飲茶

多唔多人買1-2Switch(唔計食骨）

zelda 以往叫得神作嘅
係咪得第一隻, link to the past, ocarina of time
呢三隻

第一隻都神?

個100部現貨係咪無喇

咁都唔神

呢隻野依家賣幾錢

劣評如潮

我想買，點算

買啦

太古 樂富 九龍灣 共200部 無晒

收二手啦

尋晚講到依家都唔去排隊 抵死啦

諗住買左今晚同老母玩

收人d骨啦
應該放到人踩人

唔洗食骨

我自己咁排
時笛3D,風棒,黃昏公主

訓多陣啦
等下一水

有無巴打放骨

有冇最新配件海鮮價報料?

順便收埋1+2，想放既pm

金源拎咗
可轉紅藍

hmv 價
套連貼 149
炸彈人 369

可唔可以講下D GAME咩價

除左adventure of link,都爆齊咁多隻
我又唔覺得第一隻有咩咁神

套連貼係任天堂出個款???

日水咩價位？

轉紅藍駛唔駛比茶錢?

HMV

yeah 中午可以出去, 順便拎埋機

俾咗幾錢茶錢

你係咪嗰陣一出就即玩先

唔駛加錢轉色?

冇留意😂

係呀，老任基本款

放心啦
個價應該企得好硬

已經等下一代

好景一上去個間已開

行貨唔夠派既話
水貨老虎蟹都唔會平俾你啦

有無巴係黃金個頭報價

訓左13個鐘，屙埋個屎落街拎機先
順便100蚊收12switch骨先

返公司慢慢J

屌你老母，好地地分享就咪撚貼對腳上黎啦
有病就看醫生啦

公司10點半先偷走到

100蚊難d，ssp二手鋪都收100

諗起d人會試食隻game就好驚二手

咪撚理條ON9
扑9咗佢算啦

200收 12switch

價?

果個POST笑左

試下去d細舖頭先，博一開舖個價唔會太高
食一兩舊骨都okay

巴打出手咁重呀

呀屌
仆街又掛住覆你地唔記得轉車

有冇樂富巴打幫幫手去uni睇下有冇現貨
要返工去唔到

紅藍大爆死

巴打你又拎咗機?

仲諗住有現貨

灰大流行

eshop 有無 12 switch買?

佢話得80部
之前唔諗住玩綠帽人 但我想玩炸彈人呀

肯定班大陸炒狗想要灰

一定要今日嘅就日水算啦
連ZELDA3千頭應該得

之前一直唔訂但今朝rock in嗰d係咩心態

樂富無乜人其實

唔食12sw

唔訂仲要唔早d去排隊

諗住恥笑你班訂機撚結果俾鋪撚番轉頭

定啲黎，放心啦

等下一水啦

我九龍灣排左成朝啦

公廁巴 你認真

日水是咪香港無保養？

想知邊間買牛最平

大陸炒狗死全家

BTW今次新豚機個勢好過我當年衝WIIU首發好多

真係無乜人
不過我都排waiting 十幾
我後面仲有幾個

專家話訂左唔會今日俾你架, 梗係俾晒walk in炒價先啦

真係無乜人
個個排完拎完機俾左錢返緊屋企了

買咩牛

咩呀，買個插頭條線咪得囉

真心
其實尋日真係比炒價撚先
信和十點都做有人出緊機, 貴成千

你理得我，總之我想買隻牛

機連2game 3380
手制589
繩59x2

NeoGeoVC有KOF98

的確係細鋪訂左機既琴日冇得拎

wadiu正牙

辛苦啦巴打...有新豚機在手乜都抵返哂啦

水貨嘛
行貨無偷跑是常識吧

大舖貨有無寶源張+1年保養貼紙?

你想要咩牛先
幾轉幾

仲有Metal Slug 3,VC仲正過新game,點算

上面條友
係到幫啲撚狗game 鋪護航

屌 樂富uni根本無返咁多貨，水鳩人去，又變撚左留名。唔撚係現貨黎架

官方牛呀

紅藍+250

早左兩個字到 見班sales係入面撚緊部機

邊到

返屋企放低哂啲野就叉電打機了

買左薩 同炸彈人

有無巴打放12骨

黃金金源有現貨賣番大陸佬，幾錢就唔知啦
但預先處理已訂既客
已訂Zelda既轉boxset 就加270
Pro制498

報告完畢
狗衝番屋企

人地晨早講左50部現貨
排頭果個尋晚七點去排

師傅你邊個平衡宇宙返黎架

好景一上

坐左幾耐

屌你又貴左50

你就想

琴晚樂富 炒家大手進場
半夜12點已經25人了

非洲返黎想學人打機

尋日有巴打影幅圖 518

補充
聲稱無得灰機轉紅藍機

有訂左機好景大鋪連兩機灰3400 紅藍3700

金源居然有walkin

連兩game

我係日森訂左pro制
日森仲貴

屌你日森幾時先肯出貨呀,屌你老母

幾錢

鄧不利多比記得cap低自願比細鋪撚既人

我日森訂 pro 出左貨
藍紅 joycon 未出

有

上面又話得

大撚狗

正價 不過要食兩隻game
其中一隻一定要食信長

大鋪金源都濕鳩啦
訂就話無得訂
宜家大陸人黎買就比佢walk in

食信長 你買埋我果份

為左清信長 果時我20號佢都話訂晒

下次唔撚訂
衝入去講普通話算

想問 eshop 跟機定跟 ac?

我成部機呀
睇巴哈仔講今次仲要DHL送,星期日唔做野呀

邊會呀
未計運費 HKD470

金源有walk in？
加埋幾錢埋單
between信長好撚貴

咁訂黎做乜
仲貴過葵廣果間加200
利申：出緊去細舖正價開門就得拎

Ac

12骨 200，你開左唔岩玩都殺

出左但要7號先到

小心細鋪撚狗
記住企硬

灣仔仲排緊隊未拎得

等幾日啦屌

自膠
計錯數

有無巴打報價
邊到唔洗食太多骨可以walkin買

訂左, 又有機拎, 又無座地起價都叫俾人撚?

屌佢硬食埋配件見佢
冇計個日心急訂左

講明大陸人先有walkin?
Btw前日睇underware話有間講普通話貴一千

座地起價嘅一定要大聲屌

我屌,公平咩

so0得game無配件

琴日打黎講明左正價
配入有list自己tick 應該唔駛硬食

講緊訂左機即場叫你補多三舊水請飲茶果D

人地玩到厭機都放埋lu

荃灣Aeon有炸彈人賣

黃金金源個四眼狗
當日問佢有冇得訂..串過閪咁,又話冇,又話要比1千訂乜乜乜
屌佢老母.好似調返轉佢比錢我駛咁
真係痴撚線

咩加二百 加二百五果啲一定要mark低 同任天堂投訴
再每次出新野都幫佢宣傳下

Switch行FreeBSD

屌 遲咗起身係咪機邊都無得揸

咁多位巴絲，小弟14號去日本

我見佢今次冇鎖區，有冇人知係香港定日本買機好

我見佢日本定價都係30000日圓，圍返好似抵d

有game無機都無用

Btw 想知隻Zelda出面咩評價 見人玩似休閒mode多

就係果條撚樣!!!!
宜家大陸西黎到就死狗咁賣機
屌佢老母講下道理喎

遲左起身怪得邊個

佢成張膠板寫哂價錢屈鳩人

唔怕啦，訓多陣啦

等下一水

香港有保

風頭火勢仲問膠野
屌

官方line送wallpaper

今日全日本斷貨
你諗你啦

請問灣仔邊度？咩環境？

有無game同配件正價list?

屌
硬生生比人撚狗喎

你睇邊個網既評價先

unxxxx?

download 版同實體版有咩分別?

實卡同無實卡

好多新任狗

下個download 一個有實體

dl同實體嘅分別

好撚嬲

Zelda休閒

問下你D專家咪知囉

而家仲有沒地方有得買？

Dl版唔駛比濕9鋪頭賺

金源應該188最有禮貌

Preparing for Shipment

乜撚問早期訂 後期訂
笑撚死

邊度起到出黎?
定係 list 咗 opensource license

排隊很攰但有用

都話俾隻Splatoon佢地撚都會變左歡樂油油game

今集換左link做主角，而唔係Zelda做主角，梗休閒啦

好撚on9，擺明訂左都湯鳩你

講佢老母閪道理咩
有錢唔賺呀

大撚狗!!!!!!!!!!!

呢間又係邊間

屌你老母

好想睇underwear玩splatoon比人撚狗咁撚

好景一上大鋪

暫時全港撚狗撚最癲係佢

機已收 留名等收義海12switch

Arriving Tuesday

即係禮拜三先有得拎

又話紅藍加250就有
而家又加

係好景排緊

觀廣食四骨點睇?

兩間都仆街
但一個一早講明佢係仆街
一個今日先做仆街 你想轉去排大舖都轉唔切

驚hit開門未呀。。。？

下個post叫全城大撚狗算啦

有冇 link 睇下

我觀廣訂食兩骨啫喎? (唔計zelda 其實一骨)

德福hmv得保護套同pro買
Game有俄羅斯同just dance

已攞機，夜D去播毒

想問拎左機嘅巴打係咪全部都有 +一年保養張label?

Nintendo Switch版「いけにえと雪のセツナ」が本日発売。専用の無料DLC「時の闘技場」は，4月に配信予定

[url]Take a look at @marcan42's Tweet:

有位人兄拎埋wtsapp對話同佢嘈
唔知講成點

wut

報警報蘋果報消委
買唔到都煩返佢一日

Hahahaha yeah yeah

條線咁化學

嘩屌

我係後邊涼粉對面等開門

見佢地行埋左一邊講，我廢事煩買左算

唔洗驚，呢條係PS送個條線黎，我見佢長D先插佢

飛緊返去打

差啲又大炒車

涼粉開幾點?

連食game果d套餐都賣晒

想問下部機係咪最多都係單機2p
好想遲啲買黎同成班fd係屋企玩mario kart

4

Ps4?
佢送果條真心垃圾
果時我朋友用會輕機
我用會花畫面
不過總有人話hdmi線幾貴都無分別

任天堂新機質量成疑!?網友xxxxxxxx

尋日話唔知幾點先有貨

炸彈人單機8p
孖車就4p

send去俾underwear先

睇驚
MK,炸9人果D可以4打或8打`

又係俾屎你食就食

屌 過兩日先返hk 唔知walk in 仲有冇

煩你兩煩就可以賺多幾舊
我又唔怕煩啊

我都想問，落緊去細鋪拎機

大小仆街

冇追POST..巴打比人撚成點?

打緊的去拎

貴幾舊又唔係幾皮就算啦
唔差幾多錢

企硬啦，我寧願遲玩都唔會比班鋪賺

出現了

係咪未入得e shop

update firmware先得

辣殺
有人嘈乘機一齊起哄

屌有排鞭屍

灣仔驚hit同金完拎得

所以話細鋪點會唔做你班港豬 貴一貴你地都接貨

Nintendo Switch使用說明(中文)

金源好老實wo

慢慢bin

其實呢啲野係應該既

等唔到 走左

行緊過黎

可從我的頁面內的「フレンドリスト(朋友列表)」確認已成為朋友的對手的網上狀態。
每一位使用者最多可和300人成為朋友。

補充番
係灣仔鋪

正常？

有冇人無訂都買到？

咁少

藍田都咁多人排，玩唔切咩屌你
我就下晝先去過，睇下果時啲柒頭買唔到現貨我就去攞機佢地啲羨慕樣

出MH先算啦
有MH同PKM就一定唔夠
冇既話其實都夠用既

係
唔好講都好似恩賜咁

入到好順喎

agger

佢一早唔比人訂 話無貨
正日就比大陸狗walk in
要食佢地3 game 一定要信長

老實?
屌你老母講下道理喎

所以呢
都係移民好

加朋友方法
1)Friend Code - 單方面打完就會send交友邀請俾對家
2)Miitomo/Mario Run add friend
3)local面對面
4) 遲下會更新其他方法

今朝apita買機，依家玩梗囉喎

孖車同Splatoon都唔夠啦下話

如果攞住uny部機入金源 會唔會比人打

匯景呀

佢兩隻game好似係都唔係信長喎

孖車8有無得好似7咁開Community?

攬住入去啦

講真起碼500先穩陣

walk in 果啲係信長呀
即係留機唔比你訂
比walk in 心急比得起錢果班食信長
明未

大吾仲做唔做實況

係時候整理一下

觀廣:4骨
葵廣:紅藍+200+2骨 / 灰3骨(12switch+zelda+信長)
好景門口第1門:罄竹難書
金源:3

請問拎左機嘅巴打係咪全部都有+一年保養label?

ご注文方法によっては、このほかに配送料や手数料が発生する場合があります。

Nintendo Switch キャリングケース (画面保護シート付き)
ご注文時の商品価格： ￥2,120
発送時のお支払い金額： ￥1,936
発送までの最低価格： ￥1,936
数量: 1
差額合計: ￥184

上記商品が含まれている今回発送された商品の合計金額は以下になります。なお、最終お支払い金額はアカウントサービス、またはすでにお送りしております発送確認メールでもご確認いただけます。

予約商品の価格保証について詳しくは、以下のヘルプページをご覧ください。

ご注文の詳細については、アカウントサービスでご確認ください。

罄竹難書 ?
上面一大張圖

有冇人知好景母女開左未?

宜家一定要食骨？我門小啦，張單完全冇寫要食，有冇師兄開佢波？

動森一野KO啦

不過Switch留左好多地方待更新,再加FD位都唔奇

Btw係每個Ac 300

between
咁就3月3
我地日日上呢到唔覺唔覺就到左

ssp 金源機已拎
唔駛另外食豬頭骨
見到另一條隊排現貨
無Zelda 仲要食信長就好想恥笑

報定蘋果 / 海關 / 消委先上去

power bank 都準備好啦

葵廣可以Walkin但食2骨?

度日如年

15000

講下道理好wo
灣仔話得水有現貨
行想walkin都無

咁正常過金源啦都叫

今時今日比得人網聯既唔應該太少位啦
寧願到某個數就提醒用家洗唔洗清理下呀咁樣

幾錢??

係訂左都迫你加200或者信長

如果rock in 2340$要食骨都好合理

快件已被炸毀

撚狗撚到盡

咁依位清係訂定walkin。佢張單無食信長

食骨已經唔合理

咩game先, 信長就不了

四百幾 呢個應該夠力叉啦

係邊買

問題係佢一早話唔比人再訂
留機比walk in 人食骨
我屌你老母. 你行貨代理黎架
邊可以咁樣梱綁銷售架? 水貨就話無皇管姐

3500 只要機加zelda夠唔夠

如果本身係想要果啲Game都可以既

無訂又心急就預左嫁啦 香港地

係walk in 唔係 rock in.....

你問得就即係唔夠決心

旺電一樓

power X 靚野, 夠力又夠量添啦
我都要買返隻
咁條線呢? 買Apple?

九龍城Aeon已囉機

返埋屋企玩緊啦

有無現貨？

zelda 第一集出果時佢老豆出左世未

屌，switch絕對唔買二手game
啲人拎返黎就試食隻帶
老任呢招防二手奇效
雖然初衷唔係咁

等睇Switch掉轉頭叉返尿袋

apple線應該最穩陣

SSP金源之前訂左紅藍，初頭打黎要轉灰，今日俾番紅藍我，都ok.

quickcharge
小心仆街

我打算用呢個

仲有無

尋日唔係已經有人示範Switch叉Mac book咩

我今日早上在太古apita排隊買左～

巴打食咁大舊骨

12點都未到
比啲耐性

放假得自己同隻狗係屋企，玩唔到現充剪紙

btw 未有主題可以課金買住

有無巴打有骨唔要，我想收來玩？1,2. 或炸彈人都可以。再唔係zelda都得

左右手咪得

更新完重新開機都係咁
關唔關個account事

更新左未

試下轉日本account

養咩狗?
喺香港唔敢諗養狗

宜家好興用nintendo coin 買主題
以前會送game

你AC係咪用左HK

如果唔係懶加d game無乜興趣都去排

咁急
過幾日先問啦

唔養點撚狗

撚下隻狗先啦

eshop跟account

新任狗

金源機已拎加200 換左zelda limited

抵玩啦

冇啦

咁快手

有冇元朗喜利/屯門利寶消息 想知呢兩到又有咩花款

我覺得個制都係太細, 個L/R制難禁到爆

新界西黑店之首

課金買pro 囉

右手好易hi中粒菇

利寶剩開晏就架咋

屯門間閪鋪收番埋啦

買個pro制

尋日見有個吉盒係到
咩都唔寫.十成十炒價撚狗

順利用一機入美同日既eshop!!

我一個換limited後面個個都換

!!

唔中意用PRO制

任撚狗

個mon係熱能感應
無得用筆

kirby 畫線game 正式絕唱

有沒人啱？呢個

340

全新

硬食唔想要

Tg：bigdiuf

等收骨

想訂返set 紅藍制， 邊度最平呢巴打們

上面有人收150

$140都要諗諗啦呢隻垃圾

卡比快啲出家機新作啦

so0賣337，你貴左3蚊

150收

排到2019

話明係骨，點解巴打可以覺得正價賣得返出去

明買明賣你理得人

capacitive 呀

美

日

同機，兩個account

我出160截你胡～

我夠唔明點解正價放機有人加300請人飲茶啦

呢隻野200都要諗諗

出番枝touch pen咪又玩得

唔洗換主機language

你做架兩!?

唔知佢收到機未

買支熱感筆

驚hit配件價

玩住先

屌佢老未旺角好景間豐達
訂個陣要包撚埋隻switch 1- 2同殺耳達訂
殺耳達必玩無所謂 switch 1-2真係無乜興趣
埋單3166
諗住算鳩數啦 到到都無得訂
比2000訂金

到今日拎貨諗住比埋尾數1166同買埋炸彈人就走
點知佢個價又升撚到去3480 話包埋個乜柒配件包
配件包有mon貼 機套

都算 比多幾舊拿拿聲拎去玩喇唔煩咁耐
點知佢得個mon貼比左我 話個套要下星期過去拎
屌佢老未 好啦 我住得近 返去拎都無問題啦
到去拎貨個下 我見佢放左個mon貼入袋 同我見個隻hori牌唔同 我就奇怪 之後我要問 機套有無樣睇
點知佢話仲未知。。。

上網check一check 佢比我隻貼香港公司黎
搵唔到更多資訊 唉 睇黎個套都係啲濕鳩淘寶野

希望大家唔好學我咁中哂伏

開Post呀

早期後期
有無更年期價？

信長要$598我係咪睇錯

switch隻牛可唔可叉nexus 5x架？？

100義海收1,2 switch比屋企隻狗玩

試吓咪知

用部switch直接叉俾部電話

正路應該會得但係未有人 test 過佢跟唔跟 spec

開咗未

USB 牛不嬲亂尻差架啦

出緊去拎機

其實我都係唔想蝕太多者
你地啱咪tg我報個價就我太子咪算咯

我玩薩爾達夠噶啦

今次會唔夠力,Switch好大食

炸彈人我買左335， 係咪最平?

最驚等陣又左條usb線

暗榮本身定價好撚高